元朗大馬路有大量黑社會

元朗真係異域黎

push

咩apps黎

721警黑

記者

記者記者記者記者

幫推比元朗手足睇

推

會唔會有反擊

後生既係外面避下先

打999

元朗真係痴撚線

一毫子都唔益元朗舖頭賺

元朗手足避下風頭

你老母班死仆街

有人話係南亞仔老笠喎

手足要小心呀

web嚟

好似係，有冇人現場fc?

記者記者記者記者記者

既然可能真係唔關事, 但元朗手足自己小心, 行大路, 唔好行小路.

睇TG元朗group

地下嗰個南亞中年人嚟

點睇都似喬寶寶喎

傷者似係廢老喎

又開個流料post

南

https://hkmap.live/

開大黎睇

721唔見人。831打死人

唔好返去

有無link?

南亞？

堆

721 again?

出app版未

流料，唔洗再推

純粹係個南亞佬搶野俾人制服咗係地下，popo已到場，唔要人

岩

Push

全部人返屋企咪得囉 唔好害記者啦

傳說中流浮山200刀手?
呢個係咪落單南亞刀手

去站務台申請del post thx

popo被伏擊自己人都搞

即刻有10幾個人join

唔好啊
佢地專斬記者

買衫換 男女孖住行 唔好落單

夾份坐的士 唔好傾發夢野 好多的士狗係藍絲

(雖然我都撞過好人 但真係少)

如果係流嘅，叫 Admin del post la 樓豬

黑警去到現場只會打黑衫
同埋佢地一定mon到實
反擊一定沖出黎拉人

光速回家

呢個咩app話?

又721

住元朗手足小心啲

難

推推推

元朗又黎

又出嚟獻世

推推推推

721=98

咪撚再推 假

假架，條友搶嘢咋，仲有馬生你出文未

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

唔好亂吹 乜事都冇

係南亞搶嘢被捉，CHING 。

小心'

908 由唔見人？？

推你老母咩，流料啊

班仆街又黎 咁搞法 元朗d樓仲邊有人買 反屋企都驚 地產商唔撚做野架

不推文 由佢沉

元朗呢d狗地方仲有人住架咩

元朗自治區

好似流嘅 不推

疑有被捕義士失蹤20日
未知與近日可以命案有無關係
圖嚟自FB，未有詳細資料

頭先路過大馬路見到兩架警車囉
見唔到老黑

推, 元朗手足小心

求fc 好心酸

有冇detail

今日搞咁多野 真係想快啲攬抄架喎
由請願同揮美國旗開始全世界既焦點都落左去香港到
依家仲要搞埋黑警無故清場 警黑合作 多謝助攻

嘩屌 元朗手足今晚喺第二度過夜先啦

好驚

ching坐左幾耐？
岩岩放監？

推呀

大家萬事小心！
唔好落單！

班黑社會唔好咁撚得戚呀！你地全部好快食撚屎呀！

各位小心

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

懇求各位巴絲用ig story抄歌詞去全力推廣香港國歌！！！！

推！各位元朗巴絲小心

推元朗要人 街坊咪撚再係度食花生

200個刀手出來未？

出來啦

今次報警又試下會點

元朗自己獨立啦，冧家剷

又被失緃左？

警黑勾結仲999？

咁柒多流料

20 日好大機會已經

尋人呀！！

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09